［早霸王］唔會又係連登仔啊？

又黎

好毒

孤單區

推爆佢,我都覺

一定係 仲要5p仔 開感情台

一定係

感情區

配種post

邊位巴打

擺明係緣份計劃

入黎應左佢啦
又驚自爆 乜鳩都唔講

一定係交配台巴打

配對計劃

配對

垃圾感情台狗

感情台

感情台d on9 講野都講唔清楚，正正常常咁講係邊識咪得

把聲好毒

好毒呀

睇緊我地留言

人哋驚自爆呀

一聽就知連登仔

污染討論區就係呢d on9仔

擺明啦，屌佢講撚到咁鳩1999做咩

乜春都唔講 咁咪打上去啦

屌 講野一舊舊

ee哦哦，夠鐘喇巴打

肯肯定

垃撚圾

參加埋啲mk配種計劃

所以答慢左

公司training
倫敦金定保險呀???

好撚毒 野都唔識講

感情台D厹

收線啦屌你老母

睇日落

肯定係啦屌 分分鐘係放低Telegram交配post 講得咁忍悔

講野柒下柒下咁

交配台

19999999

條仔咁遲鈍既，一D都SMART

咁都學人溝女

日落華

聽緊。

仲要平時有mon post嘅
一聽電話 話又嚟？

講野都未撚掂，想出黎溝女

佢搣你羅友?

救命呀

配種計劃

救命

呢條友講野好on9

森美撚到

手仔掂下 我屌

好辛苦聽佢講野

死毒撚

你都係收線啦

講野都唔撚清楚
做乜撚野

約約次就表白，那來的自信

當佢狗咁撚

森美幾時會鬧佢

咁又浪費咗一個星期五

去攞表入伍啦屌

鳩下鳩下咁......

暗戀嘅絲打，我知你睇緊呢個post架，呢啲咁嘅交配友，接唔接受 自己諗

吞吞吐吐咁
唔想講唔好打上去啦

係囉, 係囉, 係囉, 屌你老母

毒撚到

毒

100%交配台狗

希望佢有男朋友啦

屌，講野講到一舊舊又私私縮縮，森小應該cut佢線，接另一個聽眾

條仔講估下，講到好似硬哂咁

聽到我都扯火

唔夠時間啦

講野成個女人咁

肯同呢d講野都一舊舊既毒撚拍拖既人都唔好得去邊

應該有睇post

私私縮縮

把聲好正

我覺得衰

阿癲呀唔該

過去拎表入伍啦

條女都估到

哇!

Classical Toxic JJ

好趕呀大哥 得返兩分鐘

絲打點睇啊

唔係掛

應該係啦 個個計劃

今集好垃圾

屌佢老味條仔咁撚on9 條女唔撚好受佢啦

個計劃成功左

垃圾！！！

有冇知點樣打上去 搵唔到個電話

掂啦

聽到

條女仲興奮過佢

兩條友都係一擔擔

老尷

好撚on9

屌

1872903

條女又受

哂左個機會聽依個節目

咁都得左

垃圾

咁撚樣都成功

絲打又要做女人了

咁都掂 都要講句恭喜嘅

條仔講野食哂螺絲，咁都成功

總結：兩個都on9

屌，咁嘅都毒撚溝到女

條仔連一句完整說話都講唔撚到

男同女都唔識講野 口試fail

薑茶仔

恭喜哂

討論區識

屌，咁都得.......上帝真係唔公平

恭喜啦巴打

森美講得好

肯定有睇呢個post啦

薑茶仔廢過呢條毒撚！

學野啦巴打們

唔好再推啦 一個月架啦

絲打 其實我識佢架....你唔好信佢....唉你留telegram我慢慢講啦

條女過兩日聽返，一定後悔，比朋友知道仲點帶出街

條女係鍾意你既點表都成功架啦

公平咩

不過都恭喜佢

痴撚線

老實，薑茶仔比日落仔好好撚多

上唔切去聽

你啱喎

更顯得薑茶仔好撚慘

日落仔

條仔呆下呆下咁
條女都咁冧佢

無計 唔得就係唔得 話之你咩方法

咁都成功又可以令千千萬萬既毒撚感到一絲希望

話唔定條仔好有錢 又靚仔

薑茶仔夠膽開post認 日落仔呢

睇黎交配計劃真係掂 咁既死毒撚講野一舊舊都溝到女

未見過靚仔講野咁撚鳩

你啱

薑茶仔都係得個牌掛號，你叫佢情何以堪呀

硬係覺得係油頭格仔衫D毒撚

有錢又靚仔洗參加d配種計劃?

打上去條仔一定好靚仔

除咗講恭喜之外都唔知講乜嘢好.jpg

條女受，做乜都受，真係時也命也

咁撚廢都溝到 薑茶仔

可能言語表達同溝通差左d 所以要參加

講電話淨係講「係囉，係囉，係囉」，唔似係靚仔有錢嗰D喎

薑茶仔唔好諗唔開呀 有好多巴打關心你

唔似 靚仔撚會咁冇自信

有冇link

好似冇薑茶仔個次好

Backup?

more

係啲自信5p仔 知道我哋聽緊 特登打上去示愛 結果打到上去淆哂底咋
媽！好酸呀我

miss,左

頭幾頁：
後面：

好多人追唔到女神的毒撚響個POST留言

得啦知你溝死女啦

日落仔可唔可以出黎教大家幾招溝女絕技

Push

咪玩啦
薑茶仔成個痴線佬咁
唔係講到完整句子就叫好架

留名跟進

成班on9
人地起碼踏出第一步
聽把聲就話人厹
話人果d 毒撚有女未

lm等link

留明

屌 竟然成功左

叫我？

配種既唔係鳩痕厹係乜撚野?
知你cow死女啦

打上去玩9森美先

笑到仆街
一講討論區就知係連登

咁搵唔到 又想搵女
咩撚方法都要試ga la
成世學你做毒撚咩
起碼我欣賞佢夠勇

如果係呃蝦條 起碼都敢
你呢 毒撚

Link?

你好毒 你好毒 你好毒～～哦哦哦哦哦

屌 好想聽返

商台出精華未

呢個故事印證左
條女係鐘意你既估幾柒既野都會接受你
唔鐘意你既付出幾多都係冇撚用

你講到咁中
Mk仔點駁

有無 link??

Need backup

LM 等

留名等back up

其實森美應該想chok佢講交配post 但條友死都唔認

聽到好辛苦
勁卡

Lm

有LINK未, 食飽飯想食個甜品笑一笑

我都有聽，個陣估緊係咪連登仔

個post 好撚酸！

其實咩緣份配對有咩問題？
狗公既定義又係乜？

利申 冇玩過

Link plz

Thx

Pish

屌那媽,講野都唔撚識講,點頂

衰d講句
如果條仔一齊左都仲係咁依依哦哦
條女好快頂唔住
btw 恭喜哂 成件事好年青

其實我覺得似係兩個早就夾埋打電話上去

出過幾次街都一早知個男仔依依哦哦
後生女先接受到 仲要A0

今次肯定又俾左唔少毒撚希望

好難頂啊救命

閃閃縮縮咁
邊度識呢d咁基本野唔該一早諗定點講啦

邊到有得聽返?

屌那星條友仲毒撚過我都溝到女

又一星期

中左風

我以為暗戀暗到中風

中風都示愛

係咪堅中左風啊

獲獲新鮮獲獲甘

大哥撐得好辛苦

近排真係個個星期都好特別

好慘

係呀係呀

條友把聲好頹

好心中咗風自己都未搞得掂就咪撚搞人啦

問十句答一個字，森美真係辛苦
把口撬極唔開，就唔好打上電台啦

點解會接佢入黎架

打左一次又縮沙

咪就係

係唔係冇人打上去呀

一開始就唔好揀佢啦

條友把聲好灰咁

不過中左風又係幾慘

條友係咪中風先搞到思想混亂....

入左darkside

好驚佢收左線就自隊

森美撐到

聽得好辛苦

口德 -99999

小儀仲要唔係度

對方冇探過佢

接過第二個啦屌

完lu

極速收尾起歌，森美好波

森美撐得好辛苦

咁大個人淨係識答yes no question

大哥咪後: 痴撚線架條友

屌, 咁又一個星期五

屌佢老母, 都唔知做乜尻

又浪費左次聽依個環節既機會
又要等多個星期

等左成個星期諗住笑下
點知接左個咁慘既case

我就好撚冇口德嘅，呢啲咁嘅自鳩私垃圾早啲死啦，
我就當個女仔鐘意你，你真係鐘意嗰個女仔，自己中咗風都唔會想去害鳩人啦。